Au cœur d'une zone sereine, des unités familiales de Tøøø flottent paisiblement, profitant d'un bosquet de Krissil, de grands arbres aux branches cristallines, et du Liquris, un lac de gaz pulsant de lumières chatoyantes, abritant les Papillux, de doux animaux luminescents qui dansent dans les vents électromagnétiques.
